有冇人wfh緊但隔離鑽嘢

屌你老母鑽鑽鑽，鑽足成個星期啦
叫我點開會點present呀

點止，仲要裝修緊成浸天拿水味係咁漂過嚟

大廈外牆維修

慘
但浸味都可以戴口罩隔住
啲鑽嘢聲仲大聲過我講嘢
即係逼9我出去搵地方做嘢

勸唔聽就報警